係咪可以司法覆核反對通知書違反基本法集會自由?

係咪可以司法覆核反對通知書違反基本法所賦予嘅集會自由?
係咪可以司法覆核反對通知書違反基本法所賦予嘅集會自由?
係咪可以司法覆核反對通知書違反基本法所賦予嘅集會自由?
係咪可以司法覆核反對通知書違反基本法所賦予嘅集會自由?
係咪可以司法覆核反對通知書違反基本法所賦予嘅集會自由?
係咪可以司法覆核反對通知書違反基本法所賦予嘅集會自由?
係咪可以司法覆核反對通知書違反基本法所賦予嘅集會自由?
係咪可以司法覆核反對通知書違反基本法所賦予嘅集會自由?

我都係咁諗
我無野講

同步進行申另一條路線

我無嘢講

元朗反黑遊行因為警察害怕黑社會而取消了
但李鵬悼念會在元朗舉行
毌忘李同志遺願:
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，追究警黑勾結、濫權
5. 立即實行雙普選

*完成悼念後可以各自在元朗大馬路購物、品嚐元朗美食*
溫馨提示：可以在元朗站乘搭交通工具離開元朗市